# Репозиторий 2. Использование кластеризованных эмбеддингов

[Телеграмм для связи: Андрей Полетаев](https://t.me/andrey_poletaev)

## Кластеризация

## Эмбеддинг

Для получения эмбеддингов используется модель USE второй версии. Экспортировать модель можно с помощью скрипта builder.py.

Запустить модель в докере можно следующей командой: 

```
docker run --name serving --rm -d -p 8501:8501 -v "$(pwd)/use:/models/use" -e MODEL_NAME=use tensorflow/serving:latest
```

где `./use` -- директория с экспортированной моделью

Проверить работоспособность можно с помощью команды CURL:

```
curl -d '{"instances": ["Hey!", "Heeey yo!"]}'     -X POST http://localhost:8501/v1/models/use:predict
```

Ответ от сервиса:
```
{
    "predictions": [[-0.0442992076, 0.0261112321, -0.00304639083, ...],
                    [0.0304566789, -0.0068289414, -0.0183042455, ...]
    ]
}
```

## Модель кластеризации эмбеддингов

На основе  `clusters_centers_use.pkl` создана модель `PrecalcClusters`, которая устанавливается с помощью pypi пакета `qatoolbox`. Модель инициализируется из сериализованного пикла, не зависимо от стадии blue/green. У модели один метод: ` predict_label` возвращающий текстовую метку кластера.